<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.zoomby.ru"
       name="zoomby.ru"
       version="1.0.7"
       provider-name="seppius">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="1.0"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.pluginsource"
             provides="video"
             library="default.py">
    <provides>video</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary>Zoomby - пересмотри свой взгляд на телевидение</summary>
    <description>Zoomby портал, который дает возможность пользователю бесплатно в режиме онлайн просматривать любимые фильмы, сериалы, шоу и другие телевизионные передачи. Zoomby не только содержит общирную библиотеку видео, но и постоянно пополняет ее за счет программ из текущей телевизионной сетки, позволяя смотреть передачи у себя на сайте через несколько часов после выхода в эфир.
Портал zoomby переводит телесмотрение в новое измерение, где зритель сам выбирает что и когда он смотрит. Теперь вам не нужно строить планы на вечер в зависимости от программы передач: пропущенные серии и эпизоды вы сможете увидеть у нас на портале.
Портал дает зрителю возможность самому решать, что он будет смотреть, найдя с помощью удобной навигации любимый фильм, сериал или передачу. Каталог позволит пользователю выбрать передачу из списка любимых жанров или фильмы со своим любимым актером. Zoomby дает пользователю возможность составить собственную программу передач, добавив в плэйлист понравившееся видео, отследить свою историю просмотров в личном профиле. Кроме того, сайтом можно легко пользоваться на iPad и iPhone с помощью специально разработанных для этого адаптированных версий портала.
Вы можете управлять не только выбором программ, но и процессом просмотра: в любой момент нажать на паузу и остановить просмотр любимого ТВ шоу, перемотать его вперед или назад, отправить понравившийся эпизод другу или обсудить его на форуме, найти людей с похожими предпочтениями.</description>
    <platform>all</platform>
  </extension>
</addon>
